有無巴絲好迷惘？

唔知自己目標係咩
身邊同學個個都有哂目標，清楚方向
我仲係起度遊魂
想努力又唔知從何做起

利申：就30，人生輸家

試下轉工 跳出舒適圈

無目標試下 搵下自己咩興趣

轉工我都想，但無技能

個人由細到大無咩明顯興趣中意睇戲
煮野食整甜品叫做係有少少興趣

鐘唔鐘意講野
甜品店 包店 電影相關行業

一樣

講野就中意少少啦，你講既行業我我有諗，係怕自己就30轉行有難度

利申：普通degree